染完髮又要日日gel頭應該點好？

前幾日染完灰色
淨係漂左一次啲色都上得幾好
但小弟係慣左日日gel頭出街嘅
之前未染髮嗰陣就每次gel前同訓前都會洗頭
但而家驚洗得多甩色臨訓前都冇洗頭
Gel住咁訓
第二朝起身再洗頭同gel頭
但總係覺得咁樣keep住落去唔係辦法

有冇咩方法可以冇咁快甩色之餘又可以唔洗gel住訓

推

點解會有負評嘅

有護色洗髮水

有用到，但始終都係驚會甩得快

準備脫髮啦

真心咩

又要Gel 住訓又要驚甩頭髮，又要洗頭又要驚甩色，染個髮都好似成個女人咁

好污糟
個頭整到幾靚都無用

灰色最撚麻煩
染得就遇左補啦

mk通常無腦
gel住頭訓教

照洗頭啦巴打 好撚核突
甩色咪補染囉

好撚on9

Gel住訓 5年內地中海

屌你老母 染個髮又要驚甩 甩咪補囉 未撚讀過書？
Gel住訓都諗得出 智商高極有限 夠鐘食藥啦

on9仔

抵你老婆大波